仲有邊個敢入長洲？！

印度男驗出變種病毒 上周五起游走尖沙咀佐敦 曾到長洲歎海鮮

冇人入我入

入長洲淨係食黃店咪安全囉
因為海鮮好似冇黃店

依家先最安全

一有連續假期咪又係人山人海

驚西咩

出左事檢疫比平時嚴格, 而且人流大減, 最危險先係最安全

其實都唔知有咩好去,又無野玩同行(得個沙灘),D野食市區都有得食

下禮拜人數double

開房扑野

冇得去旅行 有啲人覺得搭咗程船 搭車離開咗市區 已經威過有生活過好多人

封長洲啦

真

屯門一樣 市中心仲多人咗

咁我寧願將D錢拎去book酒店staycation好過,起碼包1,2餐,又有得用下Gym Room,泳池

一陣去
放假

有咩好驚
又話要攬炒
咪撚快唔記得

冇野好驚